大灣區青年就業計劃，勞工處上載130個空缺

【Now新聞台】施政報告提出大灣區青年就業計劃，勞工處最新資料顯示有130個職位空缺。

大部分內地工作地點在深圳，亦有東莞、廣州與江門等，月薪介乎1.8萬至2.8萬元，但未有列明食宿安排。創科相關職位佔56個，內地科網企業騰訊就提供超過30個空缺；其他一般職位有財務助理、業務拓展及法律顧問等，有教育服務公司聘請教師到江門市，以普通話任教香港文憑試課程。

大灣區青年就業計劃共有2000個名額，當中700個是創科職位，月薪不得低於1.8萬元。政府會向參與企業提供1萬元津貼，為期18個月。

交稅都無左你兩成 -4000
仲要租間似樣既屋 -4000
入袋得既錢得一皮

所謂空缺根本係假位,一間連鎖舖POST幾十個職位
實際上唔請人

連登愈踩
相信好快被清空d 位

手joke又衝去報名

大灣區青年就業計劃共有2000個名額，當中700個是創科職位，月薪不得低於1.8萬元。政府會向參與企業提供1萬元津貼，為期18個月。

實際8000 蚊個月

上班台成班FG量緊地
睇佢地狗唔狗衝
講尊嚴

你仲未計食

最簡單問題稅點計先
你咁屈機話一個星期番去2-3日就冇野講啦

食宿又係問題，人工又唔高，仲要綁住18個月

做18個月之後有3個結果
1. 機會處處搵到好路數人工變10萬
2. 變番8000蚊一個月
3. 搵唔到新工又唔想繼續番尼香港搵工

加油呀大灣區青年

$18000 請programmer要上大陸, 啲價西到

其實件事冇咁撚複雜
我岩岩出來做野果陣 2012 2013咁上下
公司深圳有Office 一個星期有2-3 日可能會係上面
除左既定D大會你想係上面/係香港 總之避到老細就AS You like 啦

上面洗左幾多錢拎番發票番公司就Claim到錢
D同事就唔抗距上去
準時放工食少少野就去COCO PARK飲酒
當年錢俾夠好多野都好易話為

而家深圳D消費...應該冇邊間公司可以俾D Staff咁燒

正仆街
有教育服務公司聘請教師到江門市，以普通話任教香港文憑試課程。

過咗政府津貼期之後得返唔夠一萬
留喺香港做實q好過

得18個月contract

上面班人真係「何不食肉糜」

正啦 大把區女
啱晒血氣方剛嘅你

連登個個屌
現實: 爭住去
18月後apply公務員即請

隨時空殻公司做數
玩幾個月做完場戲就變吉鋪直接走數

英文就話啫………

好多支那人讀dse報返支那大學

10個月 剛剛好拎到居民證
之後你去邊都要交全球稅

唔計津貼 實質得8千-萬8

曬鳩氣

香港中學教師max7萬幾
你叫邊個去做？
藍屍都唔會啦

呢樣送嘅
不另收費

G助支那人番支那搵份好工計劃

教支那人嚟香港搶福利啦
搵個識廣東話方便好多

咪傻啦 而家唔係請保安掃地呀 係請高學歷人才
科研咪姐係it 香港都20起跳啦 你出18邊有人理你 仲未計要交埋大陸稅
想水鳩後生仔上去都唔dup本 個政府真係垃鳩圾

今時今日深圳食飯都同香港差唔多價錢

仲未計支那IT 你30歲前上唔到M 位就好快被人炒

呢樣先最大檸樂

有人會博囉經驗同接關係
未必為份垃圾人工
香港有撚it咩

呢個真，上面8千可以請到2個，實肯俾萬8你

又拎政府資助唔知幾十萬

香港有it你都唔識啦三角狗
喺香港有腦有技術實搵到食

it 狗而家搵撚到工咩
先達狗都執撚晒啦

包唔包一件支那妹？

香港有100萬藍絲，得130個？當我哋藍絲係乜？

者係補貼果部分直接送左比強國

香港租間似樣嘅屋起碼-8000

可能包住呢

返大灣區搵萬八不如係香港𠣕公屋攞綜緩

it點會冇工
攞it同先達狗相提並論

好多係新移民apply , 佢地上面本身有間屋

就咁掃過下䶯似得做酒店嗰間話包住宿
其實我諗都係要自己搞掂

Greater Bay